【女團品牌評價】BLACKPINK 重返寶座 三大關鍵字是「YouTube」、「韓服」和「告示牌」！

時隔許久終於回歸的 BLACKPINK，也一併在最新的與女團品牌評價上重返寶座。來看看最新出爐的榜單吧！

韓國企業評價研究所於 2020 年 6 月 10 日起至 2020 年 7 月 11 日間，針對韓國人民喜愛的女團搜集了 79,107,662 件數據，並就品牌參與、互動、媒體表現、社群價值⋯⋯等項目進行分析，並在今天（12 日）公布了 7 月份的女團品牌評價結果。

BLACKPINK 在上個月以 "How You Like It" 終結漫長的空白期後，本月也久違地重返品牌評價榜寶座，距離上次奪冠已過了十三個月之久。在與她們有關的連結中，最常出現「創紀錄」、「達成」和「突破」等字眼，三大關鍵字則是 “YouTube”、「韓服」和「告示牌」。

而最近先後回歸的 IZ*ONE 和 TWICE，也在本月分別拿下亞、季軍。其中前者的最新專輯〈幻想日記〉再度刷新女團首週銷量紀錄（約 389,300 張），後者則以〈MORE & MORE〉韓國寫下 Gaon Chart 史上最高的女團唱片銷量紀錄（在 6 月底前賣出 563,000 張），又以新發行的日語單曲登上 Oricon單日排行榜冠軍。

除了上述三團外，Red Velvet、Oh My Girl、ITZY、MAMAMOO、(G)I-DLE、宇宙少女和 Apink 也都在本月打入了前十名中。

第一眼睇錯"韓服"嘅意思